《為咗訓得著覺，我⋯⋯》

我已經是第四天睡不著了。

已經是第幾次想戒掉呢？為了戒掉自慰的習慣，我嘗試平躺在床上，閉上眼睛。

女生會自慰，還不是新鮮的事；但我不知從小時候哪時開始，就有這個習慣。

抱著當時和我等身大的洋娃娃，準備入睡的時候，我會以女上的姿勢，下身一下一下地在抖動，直至倦了就抱著洋娃娃入睡。

長大了，儘管已經明白這樣的姿勢和習慣是什麼意思，但我不這樣做就睡不著覺。

我睜開眼睛，壁上的鐘指著凌晨二時。我再次嘗試合上眼睛。

關於日間工作的事不斷映入眼簾，我想停止思考也禁不住。做少少事也會做錯的我，被罵著還要沉住氣道歉。

「你真係要拎去再培訓㗎喎。」工作上的一位師兄說著，臉上滿是不耐煩。我連聲道歉，止住他的埋怨。一次又一次的作為不同公司的新人，我也開始覺得自己的心不再新鮮。對於過多幾年就三十歲的我，適應環境變化的能力的確下降了。

想到這裡，感到身體雖然很累，但仍睡不著覺，還是睜開雙眼吧。

我坐起身望出窗外，隔著馬路對面的私人屋宇還有數盞餘燈。會是在加班工作嗎？還是個打機至深夜不知時日的後生仔？或是個看A片弄得滿手精液的中年男？

「啊⋯⋯我也想看H漫的說。」我自顧自的嘆了一句。打咩，不行，這次真的要戒掉了啦！每次看完H漫也會有想做的衝動⋯⋯

不行了，明天還是要找他，解決我的這個問題。

他是Jackson，是我的性伴侶，也是我大學以來的朋友。

「點呀？頂咗4日，死得未呀？你早啲搵個男人嫁咗佢咪唔使咁辛苦囉！」Jackson在床前如常的勸我早日找個男友，但在床上撕開我今日穿的白襯衣之時的力度卻比平日大得多。

在他的雙手向外一扯的同時，我粉紅色的胸罩聯同雙峰的曲線向上蹦出。他右手逗著我的乳房底部邊緣，左手梳理著我褐色的長髮，其後摟著我的腰肢。隨著右手的挑逗變成揉搓，他的左手慢慢撫向我的臀部、伸進大腿內側。

「濕咗啦⋯⋯」我嘴裡發出有點迷離的聲音，和他的低沈的聲線同步疊聲。

我以女上的姿勢坐在他身上抖動，他身子向後靠著枕頭，面上浮著一抹笑意，直至他下體扯動上來。他遞給我一個避孕套，我撕開後套到他的肉棒上，然後讓肉棒插入我的陰道之中。

「啊⋯⋯啊⋯⋯」空氣中充滿著色情和氣喘之聲，他面上的笑意變成輕狂的嘴臉，在享受著下身的衝擊，一下一下地。

在他射出來的一刻，我也到了高潮。

他把下體從我身上拔出，摟住已經快要昏倒的我。「睡公主的時間到了嗎？」他問我。我揉了揉眼睛，在他懷裡合上眼睛前，看到的是他慣常在笑著的臉。

之後，我便睡過去了。

都幾吸引

多謝多謝，聽日post下一章

呢個係我第一個喺失眠之間寫嘅故仔，希望大家會支持下

想加甜或者每章寫長啲，或者有其他意見都請講，希望自己寫出嚟嘅故仔係會比到大家感覺嘅，同埋唔想自己單機出故

留個名，我聽日再出

睡醒的時候，Jackson已經如常的離開了酒店房間，而我則是衣服整齊地平躺在床上。他還是老樣子，會在之後幫我將衣物穿上。不過，被扯爛掉的白襯衣就沒能扣上鈕扣，反倒以一個銀色的繡球花胸針繫於胸前。

我喜歡的繡球花，他沒忘。

我從袋子取出帶來替換的衣物，到浴室洗澡。

四天沒有睡覺，這次幸好是週末，可以睡至十一時。還有一小時就要check out，我趕緊洗好澡後，穿上素雅的黑色套裝裙子，要去和朋友聚餐。我照著全身鏡，把繡球花的胸針也別了在胸前。「嗯，好看。」突然想起Jackson的笑臉，我也笑了出來。

他真的是個理想的，性伴侶。

Check out後坐著地鐵，我向旺角方向前進。到了太子站，車內外的人給予我的感覺都緊張了一下，大抵是因爲今天是每月的最後一天吧。

到了聚餐的餐廳，她們比我早到了，向我招手。這群三個女生是中學時期認識的，也是老朋友了。因為限聚令於六時後不得堂食的關係，我們改了在午間high tea聚會。

「Louise 今日都係著到靚一靚先出嚟啵，定係琴晚無番屋企？」Elaine笑著說。

「我地一陣要行街㗎嗎，我唔著成咁點襯得起你地啵⋯⋯」我也笑著說。的確，她們也穿著得比較formal，若然我T-shirt 牛仔褲地和她們一起，實在格格不入。

我們點餐後，她們說起男朋友的話題。除了我和Elaine，其餘兩人都有男朋友，於是大家在交換如何拓展人際關係的方法。

「我開始玩交友app了。」Elaine嘆了口氣。「係接觸到好多男仔，但遇親唔係sales就似係player。」Elaine外貌標致，但總是遇不到合適的人似的，目前還沒有脫離過單身狀態。

「蔡康永話過：如果一個人無辦法令你喺一齊果陣變得更好，不如單身。我覺得單身都唔係咩壞事。」我沒有告訴她們Jackson的事，而說這話的時候我沒有心虛，因為我心裡清楚明白，和Jackson之間是生理需要。

說起來，我是在大學一次speed dating的活動之中認識Jackson的。

一片寧靜的現場，眾人忍住緊張焦急的心，等待主持人說開始才與面前的男生對話。有一回，輪到我和Jackson對坐。

「我係Louise。」「我叫Jackson。」Jackson大約170幾高，膚色健康，架著方框眼鏡。我看著他的手指，十分修長。

「你識唔識彈琴㗎？你啲手指咁長。」我問Jackson。

「我識彈琴㗎其實⋯⋯不過我鐘意打籃球多啲。」

「哈哈，我都鐘意打籃球㗎⋯⋯」我地就這樣閒聊了十分鐘。之後拆開交換電話的信封的時候，我也知道了他的電話。

於是，我們以whatsapp維持了一段時間的聯絡，直至某天，我們聊到性的話題。

「話說⋯⋯你會唔會有需要㗎？」Jackson問得直接，我好奇地反問，「點解你會咁問？」

「因為我覺得一個女仔無可能咁耐都無性行為⋯⋯你唔會想試下㗎咩？」我看到後爆笑了出來，「喂喂，你終於暴露你嘅本性啦？要呃蝦條啦？」我笑著鍵入信息。

「不過⋯⋯
「我其實有個怪怪的癖好。你要聽嗎？」我鍵入到這裡，等待他的回覆。

「好。」他簡要地回覆。我把梗概告訴了他一下，他回覆了一個疑惑的emoji。

「不如，等我幫你？」他下一句就回覆說。

「嗯嗯⋯⋯嗯⋯⋯」這天，Jackson以繩向後綁著了我的嘴，也綁著了我的身體。他著我向前趴下，然後以後入的姿態把肉棒插入我的陰道。這樣我姿勢我感覺有點奇妙。這些年來，他從來沒有提出過轉換姿勢和方式的要求，不過看在多年來我們的關係份上，我就答應這麼樣做一次。

「嗯！嗯⋯⋯」我被繩子綁得有點緊，有點疼痛。Jackson再大力拍打著我的臀部，我就更加有種莫名的興奮感。他一下一下地抽插著，像是哼著甚麼歌曲的節奏般，我一下一下地接受著陣陣快感。

「很舒服吧，很舒服吧！」他趴向前，用雙手不斷地揉著我的雙峰，玩弄我的乳頭，我只能發出「嗯嗯」的聲音，不管我同意不同意。他抽插著，直至我們都高潮了。我感覺到他解開綁著我的繩子，但我已經昏昏欲睡。他仍然在摟著我。

「睡吧，我的睡公主。」我聽見他在我耳邊喃喃自語，但我真的很眼訓⋯⋯

睡醒了，我在床上坐著，看到桌面上有一個紙袋，紙袋上貼著一張便利貼。

「你需要一個男朋友。
我買了早餐放在這了，
起床就吃吧。」

Jackson這天不知怎的，留下了這樣的一張字條和一份早餐。打開袋子，裡面是一份歐陸早餐，有著我鐘愛的茄汁粒粒豆。我打開刀叉吃著早餐，享受嘴裡的滋味。嗯，飽了。

「我也想正經找個男朋友啊。」我拎起Jackson留給我的memo說。

想起來，工作環境中還真的有著自己喜歡的男生。上次看見有一班人來公司面試時，我看見其中一個他。他像有著磁場般，吸引我走近他。我在他身前站了一會，對望了一陣子。

發現自己失儀，我趕緊轉身走回辦公室內，同時間，上司走出去叫喚下一個人面試。呼，希望他成功吧。

又一晚，我失眠了。

我開著冷氣，坐喺床上，望住窗外路上疏落的車來來往往。明明應該係訓緊教抖緊嘅時候，偏偏自己就訓唔著，成個人嘅思緒都係醒嘅，而且好想、好想諗嘢咁。唔係想鑽牛角尖，只係時間多到得閒玩手指。

諗起Jackson果日叫我搵個男朋友。我其實都唔想成日依賴Jackson，但係呢個困難，暫時只有佢知道，我覺得自己需要佢。

「甲方Jackson和乙方Louise需保密雙方進行活動之間的任何細節，不得向甲、乙兩人以外的第三方提起。如因其中一方泄露或因泄露而對其中一方造成損失或傷害，另一方可獲得港幣十萬元正的賠償。」

我拎起個黑信封，封番好呢一張當初訂立得簡陋嘅協議書。由開始呢種關係果陣，Jackson拎呢張紙出嚟，而我簽落呢張協議開始，我就無諗過會同Jackson有任何發展為情侶嘅可能。

「我知道叫你簽呢張協議你可能會好驚訝，但我仲驚訝點解你會揀仲對住隻公仔磨嚟磨去，而唔用性玩具或者搵番個真實嘅男人，去解決。」Jackson將一式兩份嘅協議一邊推向我，一邊講。

「我或者應該去睇醫生添。食安眠藥鎮靜劑我又唔想。」我攞咗支黑色墨水筆出嚟，簽咗我個名落去。果日，我都係四日無訓過覺，化咗妝都掩蓋唔住我對熊貓眼，個腦都有啲攰。

之後，我地就做咗一次，果次係我第一次真係比男人嘅下體插入我嘅陰道。

「嘩，好痛痛痛痛，呀！」我大叫。

「你⋯⋯我盡量對你好啲啦，Louise。」我聽得出Jackson聲音中壓抑嘅興奮，因為佢之後果幾下都好慢但又好深咁插入又拔出。聽到進進出出同啪啪啪嘅聲音，同埋佢用手按下我雙腿，令我雙腳分得更開，我感到一陣羞恥感。

「跟住呢，我會快少少。你忍一忍，慢慢會覺得好舒服。」真係好痛、好痛，但伴隨而來嘅，竟然係一陣快感，我不自覺咁叫咗一聲。Jackson停咗一停，開始壞笑起上嚟，喺我都未嚟得切反應，佢又開始進進出出我嘅下身。

「呀⋯呀，呀⋯⋯點⋯點解會咁⋯咁舒服？⋯⋯」我開始講句嘢都斷斷續續。

「因為？因為我勁囉！」Jackson大笑，然後一手揸落我對波度，玩弄我嘅乳頭。我真係覺得好舒服，成個人拱起咗，彈咗一彈。

「男同女身體本身就係咁嘅構造。所以你呢，今日我食硬！」Jackson扒低身，錫咗我個嘴仔一啖，然後不停、係不停咁插入嚟。「噢噢噢噢噢！」佢自己都係度亂叫。

最後，佢有帶套嘅，就喺入面射咗。而我就喺高潮嘅呢一刻後，合埋咗雙眼。

我擘番大對眼果陣，我意識到自己喺小學嘅禮堂。「係夢？」因為我M字腳咁，坐咗喺一個男同學上面，我望住佢個樣，戴眼鏡，但佢對眼啲眼淚不停、不停咁流。

「你點解會咁？」佢用手掩住個嘴，問我。

「我點解會騎咗喺你上面呀？」我問番佢。
我想起番身之際，後面有個人用布條綁住我對眼，之後將我上下咁禁起又禁落。

UnUn下，我感覺到個男仔射咗。而後面嘅人亦停咗手。我即刻彈起身，望向後面嘅身影——

係我以前小學嘅一個男老師。

喺呢個時候，鐘聲響起。係我嘅鬧鐘聲。今日係星期三，我又要返工啦。

我坐喺張床度，半夢半醒，拎起小學果陣用果本日記簿，打開小四嘅日子。揭揭下，我發覺到有幾頁被撕走嘅痕跡。正當我猶豫次際，我望下個鐘。

個鐘提我仲唔出門口搭巴士就遲到。

用一個半鐘坐返去公司嘅時候，我諗番起今朝個夢。雖然已經唔係第一次發夢見到咁嘅畫面，但我都仲係覺得好陌生。小學嘅事，我唔知點解好多都記唔起，我之前睇番自己本日記，睇番自己疏疏落落嘅記事。今次我先察覺到被撕走嘅頁數。

今日返到去，原來有新同事入咗嚟。我望咗一望，嗯？原來係果日見到果個男仔，真係如我所願咁⋯⋯入咗嚟做。

佢好高啊，我諗有接近190cm高，最攞命嘅，係佢果對眨下眨下嘅大眼睛，對於我嚟講，好熟悉嘅感覺，亦好吸引。

「你好呀，我係Keith。」我行埋堆圍住佢嘅同事度，佢向我提起佢個名。我拎起自己嘅職員證，比佢睇埋我中文名。「我係Louise，盧顯雪。」加埋我口罩之下，大大個笑容。希望佢會記得我個名啦。我見到Keith呆咗一呆，然後點咗一下頭，話：「我係Keith，李承銳。」死啦，我係咪嚇親佢？

食lunch果陣，我地迎新，所以大班人出咗公司出面啲餐廳食飯。「Keith你住邊㗎？」其中一個女同事Betty問。「住天水圍呀，你呢？」Keith問番Betty。「咦？咁你咪同Louise一樣囉，喂，Louise！」Betty即刻推咗我向Keith身邊。「呀哈哈係呀，你住天水圍南定北呀？」我問Keith。佢答咗我地址。原來我地住得好近，就喺我每晚望到嘅，對面馬路果一幢幢樓嘅其中一間。

「係呢，你小學讀邊間？」Keith問。
「Y小學呀，都唔係咩名校。你呢？」我答。
「我都係喎⋯⋯你邊一年？」Keith繼續問。
「我沙士果年畢業㗎⋯⋯你呢？」我開始覺得有啲奇怪。
「咦⋯我都係啵！我都係啵！」Keith嘅語氣開始有啲興奮嘅感覺。
「平時你有冇食漢堡佬呀？果間啲漢堡真係超～好食。」我開始將話題東拉西扯，始終小學嘅事，唔記得嘅我真係唔記得，記得嘅部分我都⋯⋯盡量唔想提。
「哦⋯⋯有呀，有時都會食。」Keith答。行行下我地返到公司，又係時候要做嘢啦。

放咗工，我約咗Jackson食「晚飯」。